沉默。係對暴政最大嘅支持

V for Vendetta

無撚有錯

Remember, remember the date of 21 of july

無錯 大家要企出嚟